求救！仆街餐廳 E_t M_ 無故扣糧

話說我六月嘅時候係呢間餐廳搵左份parttime
翻左一個禮拜發現唔對路 諗諗下就同餐廳講翻quit左佢算 無翻更表最後果兩日

結果宜家出糧就話我無翻果兩日係曠工 要我賠翻果兩日嘅人工

我唔想無曬d血汗錢 我宜家應該點算好

曠工只可以係炒你的原因
唔出糧就勞工處見
贏硬

唔能夠扣糧勞工處啦

無得扣糧嫁
到底係乜公司

呢幾日我就翻左25hrs
佢就計少左我一日 有6.5hrs
再扣多我18.hrs 話我果兩日無故缺勤
最後一日 佢唔俾我翻工 但係計我缺勤
結果佢宜家話我得0.5hrs嘅人工 變相白做

勞工處啦！好多仆街老細就係食住人怕麻煩唔敢去追

彌敦道譽發大廈某一層嘅西餐廳
係路面有好多易拉架menu㗎

仆街公司就開名啦

同佢講

你好 勞工處見啦仆街

標題好明顯㗎啦 各位巴打應該都聯想到邊間

去勞工處贏硬

明你個頭咩 冇人知你講邊間呀

但係佢話已經send曬d whatsapp對話去勞工處諮詢過 查過呢個情況勞工處都唔受理 佢係咪大緊我？

佢講咩就咩你就咪柒上黎問啦
開名啦屌

大緊你

利申: HR

咁算啦唔好追啦，當買個教訓啦

你咁on9, 對家講乜你就信
唔識自己去勞工處再問？

個個都話你贏硬就唔洗驚啦